中大2020我們的畢業禮

#蘋果fbLIVE｜中大畢業生自發校內畢業遊行

【獨媒直播】中大「2020我們的畢業禮」和平遊行，收看直播：

推

個保安用大聲公話599g

Push

1223 #香港中文大學
畢業生在校內遊行
#立場

唔知幾時有街頭抗爭

校園遊行默哀

杯葛Facebook 呀！

大學係考入嚟，唔係攻打入嚟架

祝中大同學前程似錦，一帆風順

啲保安係咪國安黎

大學都有

拎埋dv 機拍野 勁似國安

退休狗嚟

中大真係贏晒hku

hku出名歷史耐同多有錢人讀者

一直唔明點解咁出名

中大都有醫科 咪又係多叻人

hku唔通又冇廢科咩

啲保安跑？？

咩事？？

啲保安

好感動 中大都叫讀到書都咁貼地

光明頂都講過

呢幾日係大學保衛戰一年

理大勸降 令canteen廚房崩潰 理大廚房佬：叫人自首嗰啲都痴線

保安都可以搜身？

蕭生都係hku 都算異類

有兩個人唔知咩事無啦啦跑，之後俾保安捉到就ss

中大人加油

那來的權力

中大

保安憑咩搜身

呢兩個係俾人追咩？

威啦，叻啦，啲女都比你哋溝晒啦，仲想點呀！？

都唔知係咪便衣狗黎

人鏈d西裝友咩人

應該係ss緊果兩個

手足

保安啲啊頭掛？

過百人

撐中大各畢業同學！

前黑狗

大學保安好多都前黑狗嚟架

無懈可擊 d保安is ok

大量光復香港口號

心痛

保安錄影準備交俾黑警

屌你保安狗拍鳩人地部機

聽講有個畢業生拎咗噴漆出嚟搖咗幾下，之後啲保安就發癲

保安狗來

返學校行兩個圈姐

保安可以作出拘捕？

香港一大 中大

便衣狗啦姐係

暴大好波

放左tg

又上返行人路

高登記者：懷疑有便衣入左黎執法仲可以指揮啲保安

Blocked

保安定國安

睇黎以後會有好多國安做呢d位祕密監察

好大機會啦 屌你又拍片又人鏈 又上返行人路

保安都可以SS認真?佢一掂我 我一定推開佢

保安好多以前都係狗

其實好懷疑係便衣狗

早幾年畢業禮一播鬼歌兩邊即刻勁多人舉機影學生大頭，播完就收機走人勁恐怖
講緊嗰陣咩事都未發生

所以係便衣狗

浮唔起

手足可以包好少少
勁多cam影住

一日無PASS/表明係狗都可以唔閪理佢

好多古古怪怪既西裝友

最緊要退場要小心

實有國安

賣上台相咋嘛？科大果到好似有

支持中大手足

實有差佬黎攪事

身家血統港大勁d

多藍血人

Up

真，似國安多過便衣

嘩屌，好撚正好有深度

夠guts遊行 respect

在場同學仔記住包好啲

暴大齋坐無得上台㗎

街頭霸王都hit左三十年，出到6

保安係咪想599G到百萬大道

一有狗入城分分鐘就好似上年咁又玩過

我以為有 sor

播鬼歌果時未上台

暴大傳統係全間u一齊畢業禮，完咗書院畢業禮，書院畢業禮先有得上台

一係就退休狗做保安，

中大都好勁，以前同事讀書讀到閪哂先入到 shitty bba,bu 傳理,佢cuhk第一志願都.....

畢業返學校行兩個圈影相都唔得？

長知識了 咁影大頭都幾怪

有冇人影到清啲邊撚個保安9叫

暴大加油

支持

暴大

邊集

持續關注

中大人

行動po

默哀

香港一大

on9 保安 學校都要計599g你去中小學拉撚曬d學生先啦

暴大世界第一

Pish

加油 小心

狗都唔怕會怕佢

行番上行人路？

真心勁讀書叻又貼地
將來佢地做家長 靠佢地義教
好應該整個黃圈互助

其實論成績根本入到CU 既九成都入到HKU
而好多選入中大既人都係比較鐘意人文歷史比較純樸，又或係討厭HKU 個種"港式smartass" 既風格

1255 #香港中文大學
學生到達2號橋進行默哀。然而，校內保安組不斷以喇叭指現場人士有機會違反相關國安法及防疫條例。
#立場

係囉 入得cu果d成績應該入到hku掛
hku果d人性格好西/離地屋企有錢難怪既

保安組=退休狗

中大係成個校園都好有文化氣息

校園有國安呢家野雖然“可能”係鳩up
但我都會有所保留 並非完全無可能

立場個婆婆

保安組係有唔少的

One nation

屌你老母保安食屎狗

保安搜身？ 乜撚野事
推到個保安要負責！
黑警就玩曬姐 要打國際線
保安可以中大內解決啦？

中大有十幾個學生保衛校園果陣被控暴動，毋忘義士

係平時街見到狗用d款

這一場革命最終無人取勝
但請你留低一起做見證

區議員做咩咁揚 一陣俾人屈你啊

1258 #香港中文大學
在場人士呼叫口號：「光復香港，時代革命」、「Stand with Thailand, Stand with Hong Kong」、「香港獨立，唯一出路」等。有人士指他們將會記得保安組上年的不作為。亦有年長人士到場支持學生。
#立場

國安都有便衣

幾時完

eason

同學要遮好啲

校內活動，私人地方那來599g

跑返上去未

開始多人

Push.

今日肯定有真狗

有人舉旗

1302 #香港中文大學
在場人士呼叫十二港人名字及口號「毋忘十二，釋放義士」。在場亦有人舉起橫額「這一場革命最終無人取勝，但請你留低一起做見證」。
#立場

做到中大人真係三生有幸

我都知道我們不是很有型
我都知道我們不年青
這一場革命
最終無人取勝
但請你 請你 留低一起作見證

呢首歌真係好正

遮好啲撚死啲仆街保安

佢前死黑狗黎

支持你哋繼續抗爭到最後一刻！

中大真係始終如一

而家中大應該冇閘機？

佢係度咩？

光復香港

Mla 真係好正

遮好啲呀同學

保安有權執法

天涼啦，大家遮好啲自己

1307 #香港中文大學
遊行隊伍到達善衡書院及夏鼎基運動場旁邊。參與人士繼續呼喊十二港人名稱，及「民族自強，香港獨立」、「天滅中共，全黨死清光」、「黑警死全家」等。在場保安繼續重複呼籲，亦有保安組人士在車上拍攝遊行狀況。
#立場

有保安check證

我屋企3個人，有3個中大人。

中大好多公屋仔白手興家

身邊都幾個

真係屋企清貧靠自己日日溫書

身教

民族自強

蘋果做左訪問

咁勁

舊生應該都唔返得去？

兩公婆加埋阿仔，有幾勁？

區議員

有校友信用卡/圖書證好似得

得，有圖書證/校友信用卡就得

要登記

好幸福
要一直傳承呢份精神

可以帶友人入嗎？

舊生show校友借書證，信用卡就得。

好多大學生都蠢蠢欲動
所以港共要打壓遊行

支持學生，遮好啲

校友包唔包埋cuscs?定淨係中大

巴打個仔都CU，你都同我咁上下年紀

父母都係中大人？

以為真Eason

原來係陳易舜（英語：Eason Chan Yik Shun，1996年7月29日－）

dse數據都係好少人份到中大
算勁啦 仲要3口都中大

阿仔舊年畢業。

我想讀中大
而家講俾人聽自己讀HKU都覺得醜

咁一屋四個點算？

我咪係父囉。

暴大人遮好啲 今時唔同往日

大家唔好自爆太多啦

XGU

冇人想知
ok?

有d野禁住唔代表唔存在

遮好d呀同學仔

Hku 唔爭氣，繼續努力

冇比人篤灰都好彩啦
hku咁多藍 高官出產地

我好似唔係講俾你聽。

你壓力咁大應該睇吓醫生。

唔出奇

阿仔有冇上連登

1316 #香港中文大學
遊行隊伍沿着大斜路往百萬大道方向前進，並繼續呼叫不同口號如「香港人，建國」。
#立場

真係遮好啲

你開個post自己傾啦

佢叫你唔好自爆呀

間中。做i-bank, 忙到仆街。

我呢啲廢老就大把時間。

要排隊登記

佢驚你自爆即

係校內遊行有咩用？

有人係直播打咗「保安報狗」快推

人地仲細咩，講得出預左承受任何責任啦

hello五毛show blocked user

佢驚你比mon post狗搞咋巴打
連登講野小心d好 唔好留底比人起

五毛出po又有乜用

身為中大人 真係覺得好光榮 各位師弟妹加油

Respect 永遠的香港人

Block 你比較有用

小心啲

全家黃絲先係真係幸福
屋企雖然三個大學生，但係另外兩個深紅

我話個仔舊年畢業，其實講咗啲乜？

有人話保安報狗
唔知真定假

支持你鍵盤建國，blocked

係連登講呢啲又有咩用？

直接搵外國工啦

啲保安本身就係狗

其實我覺得冇咩野

1320 #香港中文大學
遊行隊伍到達百萬大道。有同學回應保安組指「既然可以face to face考試，點解唔可以有畢業禮」，和每個人也享有言論自由。
#立場

驚起到你底
個仔=暴徒

校內遊行似圍爐打飛機姐

聽講浸大下個月頭都搞畢業禮

保安叫599g？？

你連登出po唔係咩
換過個ac啦

‘Happy graduation , CU Rioters’
Respect

1323 #香港中文大學
歷經一個多小時，遊行隊伍終於到達百萬大道。
#立場

我成家都黃啦

想知點解會變左紅

叫左好耐

咁撚細..
校長咁撚奶

好勇

咁都要做d野嘅

經典五毛來

何以這恐懼抹不走

祝中大同學前程似錦

聽到都眼濕濕

我個仔站成班同學，得佢父母係黃。

推 好耐冇見過遊行

好耐冇聽過

多謝暴大生們

如果有得返轉頭我都想讀暴大

仲有好多黃既義教 我都做緊

集咁多唔同系既人 先幫到手足學野

蕭生都做緊 有知識先有得維持落去

冇知識就會比d藍搶晒d位

2014都係百萬大道搞起先....

我好想係呢界嘅畢業生

巴打如果你冇做嘢畀狗咬嘅話，咁唔怕嘅
你今日講個仔喺邊度讀書，尋日透露喺邊區住，聽日講工作嘅嘢，加加埋埋就會增加起到你底嘅風險

金融系係咁嫁啦 眼中得錢

ibank應該金融系掛

我估

Congratulations

最後用國歌總結

聽到民族自強

暴大人 加油

暴大人真係好撚型

暴大之光
艱險我奮進

舉旗個啲小心呀

成班死臭雞死臭鴨
接客啦

我就block你

傻西

嗚啊

原來全家都係曱甴

接客搵得多過你 知你唔甘心

我係暴大人呀屌

D保安當自己係狗？

聽到直升機

btw點解呢個po咁多五毛

書又讀唔成

民族自強 香港獨立

你全家蝗蟲呀 垃圾

lunch哥去左邊？

撚會比佢入咩

你老母就真係接客啦 不孝仔
利申幫襯過

去左搵大波man

account -1

今次真係想回返句「手足」
睇到眼濕濕

咪覆條五毛

account -2

根本係狗

Lunch gor vs big ball man 個層次都幾夾

上午餐哥到屌啦
成班玻璃cc傻西

5毛多撚到
屌你老母

你老母接開客唔洗咁大聲講出黎既

死曱甴入唔到毅進發脾氣？

果然係人傑地靈既地方
不過大家真係要小心啲
班共狗痴撚線的

好多係退休狗

暴大
感覺返哂黎

一見呢個po一堆五毛沖咗入嚟
係咪妒忌班大學生

浸大都係網上畢業禮啊
15號搞左啦

妒忌你哋啲乜？妒忌你哋年青有為？

毅進留返比你啲伙記入啦
阿蛇落左更 咁得閒係到留言？

暴大學生有風骨

『菱角分明』係講咩？

呢度好感動

佢假膠

以身為暴大人為榮

教人分清楚對錯囉

唔識就問蕭生 佢中文幾勁

張相CAP唔到,可唔可以借你呢張用下??

不為社會磨至圓滑

暴大人加油

明明條友全家都係黑警

條傻西唔知做乜冇啦啦咬我

唔洗

妒忌dse輕輕鬆鬆都20+

點解唔順從校方安排？
總係要生事端

香港自稱藍血人嗰班好多都係社會失敗者

呢個post咩事平時都唔多 依家一網打盡 block曬佢先

係連登講真係冇咩用...

中大今辦網上畢業禮 畢業生校內遊行紀念反修例、扣押內地12港人 (13:00)

香港中文大學應屆畢業生戴上面具在校內遊行，紀念去年的反修例社會運動、關注12名被內地扣押港人等。（蕭愷情攝）
圖1之1 - 香港中文大學應屆畢業生戴上面具在校內遊行，紀念去年的反修例社 . . . . . . （蕭愷情攝）

新型冠狀病毒肺炎疫情下，香港中文大學畢業禮移師網上，並分書院、按時段舉行。不少畢業生今（19日）仍與親友回到校園拍照留念，有應屆畢業生發起校內遊行，紀念去年的反修例社會運動、關注12名被內地扣押港人等。

據活動文宣，遊行會從港鐵大學站附近的民主女神像集合，其後會到去年中大爆發激烈衝突的二號橋，最後則到百萬大道解散。

約中午時段，有十多名應屆畢業生於民主女神像前手持黑色汽球，手舉「毋忘義士、釋放義士」、「SAVE 12」、等，並呼喊「一息尚存、抗爭到底」口號。遊行於約中午12時半開始，約50人參與，他們沿途高叫「Fight for freedom，stand with Hong Kong」、「光復香港、時代革命」。

大學站今日有多名保安駐守，並沿途跟從遊行隊伍。有保安多次以大聲公提醒，稱學生現正群眾聚集，稱有可能觸犯相關的防疫法例第599章，要保持社交距離，以免疫情擴散，並負上法律責任，其間參與遊行的人與部分保安起爭執。

文人風骨

慚愧！

隨便巴打

駛唔駛cap 張好d俾你？

麻煩晒！

國安可以係到捉十二個換番十二個偷渡手足

好威威啊

好,唔該哂

hi 毛毛

識事務者先會成功

有兩張相搞到我喊咗

你班中大仆街仔暴徒

@ 大紀元

One Hong Kong

勁多三毛

識時務者會唔會成功我唔知
但係識事務者就肯撚定失敗
即係好似你咁 打拼音嘅五毛

笑撚死 字都唔識寫即刻暴露曬自己係狗

easy come easy go

完左?無LIVE既

中大手足

順便推埋抵制抹黑手足既紅媒

攻擊名校secret都有幾千人， 今晚賀台慶又有幾多人？

多謝大家推post留意中大人

加油

正解

push

【突發】 中大校園內有上百名畢業袍學生及市民舉行「2020我們的畢業禮」和平遊行，紀念中大保衛戰一週年。

學生先在民主女神像聚集，後走到二號橋默哀，再步行到百萬大道，期間高呼很久沒聽過的口號，包括「光復香港，時代革命」、「721唔見人、831打死人」、「五大訴求，缺一不可」、「fight for freedom stand with hk」，亦有人喊出12位被送中港人的名字，聲援 12名港人。

除了截圖上的標語，亦有人舉起「這一場革命最終無人取勝，但請你留低一起做見證」、「梭角分明，毋負期許」等標語。

中大保安一直沿路跟著這群人士，並重複強調現場聚集人士有可能違犯限聚令、公安條例，並要求「停止聚集，否則可能負上法律責任」。有學生則反駁「這裡是我的學校，為何不可以在此聚集」。

現時學生行到因疫情取消的畢業典禮堂前，在現場高唱《願榮光歸香港》。及後有部分學生走到中大烽火台前，擺出《中大保衛戰》中經典前線陣式畫面。

圖源：丘品、RTHK、獨媒
#書生百用

至少係香港一大哤

啦

THX

睇黎你訓左好耐
國安總部RUN左幾耐?

成個連登得幾個人關心中大

真係打羸左司令既話
點出續集?

Support!!

暴大手足

咪再打飛機，場運動完左就係完左

blocked

照block，話知真膠假膠

但請你 請你 留低一起作見證

PUSH

City 又有冇grad day?

理大，打錯

理大唔應該有grad day, 理大係令場運動收皮的其中一大原因

恭喜晒終於畢業

一世中大人

暴大the best

理大千奇唔好學中大咁搞
唔係就好似上年咁
人地中大咁成功，你理大就害死全部人

好撚慘
但都係事實
果陣好記得個個都叫佢地撒
死話要守
最後睇直播攪到所有義士係油麻地一帶GG

中大警已報

已封鎖會員 蕉到用時方恨小

同連登移民官講啦
一有事就走走走

???

新聞講的

中大發表聲明：

大學今天 （11月19日）清晨發現校園多處遭人以噴漆塗鴉，包括書院、教學樓及公共空間的多座建築物的牆壁、通道及地面，可能造成永久損壞。大學強烈讉責此等違法及不負責任行為，由於相關行為屬於刑事毀壞，大學已經報警處理。

鑑於大型人群聚集會為校園帶來健康風險，而且相關行為很可能觸犯第599G章《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》，亦可能違反《公安條例》（第245章）就公眾集會或公眾遊行的相關規限，大學為防情況失控，已經就此通報警方。

Source:

#新聞

但我起底見你出呢啲post 既？

要為中大人感到驕傲

佢個po 錯重點jeh?重點唔係拉左幾多人

社會寄生蟲警曱表示好想打人非禮

都是賤畜，那用分這麼細

是但啦，咪再散播負能量
本身都鬼鬼地

我成日覺得放負果d人係想用激將法激勵手足

有啲保安幾有禮貌 我諗唔係所有都係

都唔知單野增加左幾多聲譽

報左警

點解受害者唔順從強姦犯安排？
總係要生事端

應該唔係啦,不過呢個時間,可能好多人返工工MISS咗

政權最怕一種子遍地

國安可以係保安
但我覺得同時會有其他身份參與緊

識人二代中大

爺爺（新亞書院畢業）
老豆（中大）
朋友（中大）

好勁

識埋錢穆吖笨，夾埋嚟整賴屎牛丸吖笨！！！！///////////////

休班狗都可能混入其中

一大

香港人的光榮

唔怪之得block咗你五毛狗

中大畢業又如何？

已封鎖會員 金妹強

我哋中大人不嬲行開車路，第一日黎返工？

大根妹啊嘛
咁出名點會唔知，著名親中狗

我愛國啫，但未必所有嘢都認同中共。

依家愛國有罪呀？用愛國者導彈射鳩我吖笨，你班撚樣！

香港人之光

多謝中大手足

🙇🏻‍♂️

親中共

有權？

中大： 一大

好想搵返上年個live睇返

大學就快有黨委書記

你老母就599g
要出599g 教育局就咪撚叫人返學
政府就咪撚比人返學 搭車 出街

五毛嚟 唔洗理

一有遊行就贏曬
我發覺連登仔真係好膚淺
咩都政治化
完啦 好嗎

計下有幾多個Nobel prize 得主會唔會學術d無咁膚淺

假如真係贏曬洗乜講出黎
公道自在人心
kongU#1

屌你老母死返支那幫甴近平含撚啦

暴徒大學

啲保安好多都係前狗隊

我認為香港兒女呢段時間低調啲是明智的
美國果邊trump如果贏到唔會少左香港
大家保重
呢段時間最好進修 or去學新野 or揾錢先
仲有操下唔該

順你老母

又話贏唔洗講出嚟 咁你個kongU#1係乜撚嘢

走啦

Respect

中大好波

躝啦

笑咗 啲五毛湧晒入依個post
點呀 有国安法仲有遊行好驚呀？

好少人參加

支持學生！

班低學歷五毛傻鳩鳩又衝出黎

真手足
中大就係
好兄弟姊妹！

垃圾狗做唔番人

生於亂世

暴大手足，人生路仍然漫長，加油

中大有幾多個，有無人知呀

光復香港! 來生要做暴大人

好可愛

暴大果然係全港最top大學

投左降啦

咁如果你愛英國，你咪移民囉，但係你啲英文夠唔夠NATIVE好先？

呢d畫面係靚，好有成就感，但係冇咩用
街頭抗爭先係主線
期待同手足一齊再次反抗個日

中大最高 !!!
利申: hku graduate

blocked 5毛死全家

咁你死硬
屈毛大法易撚到

推
我愛暴大

中大學生
你地無做錯到

你呢啲case唔算屈毛啦on9
開過個新account啦，呢個收得檔啦

你點睇我會care
你個pr打手換ac啦

以為身中大人為傲

關注香港同時都請關注鹽田被送中手足

12手足有部份寄咗信返嚟

中大保安組呢幫仆街，得閒冇嘢做就坐喺度啦！走出嚟亞之亞佐，冇班學生係度讀書供養呢班友，全部返去公園仔捉棋啦！

Xianggang出名多離地藍屍紅底有錢港豬讀

警方指有人於中大校園內涉干犯國安法 國安處接手調查

警務處國安處就中大校園涉嫌違法活動展開調查。警方表示，就有人在中大校園內聚集，期間展示「港獨」橫額和旗幟、叫喊「港獨」口號，涉嫌干犯《香港國安法》，更有部分人沿途以噴漆作刑事毁壞。校方已就事件報警。對於有人在大學校園內公然違反《香港國安法》及進行刑事毀壞，警方高度重視，並予以嚴厲譴責。 警務處國安處已接手處理，並展開調查。

2020-11-19 21:10:05

認撚住呢啲權貴走狗

【懷疑便衣警員混入中大保安影學生大頭】

因為偉大的武漢肺炎毁天滅地的貢獻，中大校方取消今年的畢業禮，學生自發舉行「我們的畢業禮」。

雖然中大有部份保安身穿保安服飾及辨別字眼的反光衣，但當中兩名疑似便衣警務人員混入保安群中指揮保安，口吻亦與警員非常相似。疑似便衣警員一度呼喝一名學生指示保安：「影呢個，影佢個樣，刑事毁壞，捉佢！」

其後保安與部份學生發生推撞衝突。

而較早前疑似便衣警務人員截停一名學生要求出示身分證，在場其他學生非常鼓譟，要求交代為何一個沒有身份証明的保安有權調查學生的身分證。

好能型

一陣block埋你
佢地好撚吠得

中國 大豆 栗米 牛肉 原來大米都無得食 so call 中國人 無米食 點算好

DEGREE冇HONS OK?

你都係想出名啫 幫你推一推

好感動，不過都要小心，班狗一定捉人

國安扮保安

安全？你認真？

條友啲口吻同藍絲page一鳩樣，block柒佢啦

中大學生真係全港最高質

陳易舜的確是得一個